蕭生話唔好咁早投票

俾蕭生力量喚醒我去投票

意思係叫你一開門就投

叫佢收皮
拉

sometimes he is right.
Anaylze case by case.
He may be right this time.
It is perfectly fine to go LATER to vote to avoid ANY TRAP!!!
______________________________________
URGENT !!!!
Mr. Siu says :
"選舉務必遲點去投票選舉務必遲點去投票＂to avoid possible trap that BlueC set up!!! ( Watch the first 3 minutes at least on his video ().

IF YOU think that he is right, share with others AND:
wait and go to VOTE in the LAST HOUR or So !!!!!!

Target :
Needs to win BlueC by more than 50%!!! otherwise they will spin the results !!! Needs to win more than 200 !!

NO.
[b]Go later... may be the LAST 1-2 HOURS!!!!![/b]

URGENT !!!!
Mr. Siu says :
"選舉務必遲點去投票選舉務必遲點去投票＂to avoid possible trap that BlueC set up!!! ( Watch the first 3 minutes at least on his video ().

IF YOU think that he is right, share with others AND:
wait and go to VOTE in the LAST HOUR or So !!!!!!

Target :
Needs to win BlueC by more than 50%!!! otherwise they will spin the results !!! Needs to win more than 200 !!

叫佢收皮

請今日暫停玩膠，大家堅持左5個月，死左傷左幾多手足。 如果有任何方法加大區選結果，大家可以考慮去做！
我地唔做對唔住死左既手足。

點對得住大學生

拉